有冇巴打同我一樣成日都對另一半毛手毛腳？

事源係咁，咁我平時同另一半行街食飯，都會拖下手，嘴下咁，有時佢著短褲露左對腳出黎我都忍唔住摸兩野，雖然佢口講我咸濕仔，但我見佢笑笑口咁講，都以為冇事。。。

咁啱尋日我地去左睇與神同行,睇睇下見到啲配角又幾好j，忍唔住扯扯地，咁啱另一半係隔離好專心咁睇戲，於是我申左隻手埋去，拉開左佢條褲鏈，開始摷佢，點知完場果陣佢突然黑口黑面，話我唔識尊重人，溝佢返黎當肉便器，仲要一野fing開我隻手，嬲爆爆咁走左去。

依加佢已經成日冇聽我電話，又唔覆我WhatsApp,各位巴打們我應該點氹返另一半呢?

屌你老母

你淨係摷佢唔夠，要佢射埋先得

撩佢

Hehe

互射補數

與神同行好似得男人

作過啦

gay

重點係褲鍵

有個助手係女人，有預知能力